就算巴黎簽尼馬簽美斯簽邊個都好，佢地呢一世都係抬唔起頭做人

4:0
1:6

球壇之恥，算鳩數吧啦

人地摩納哥係咁而談笑用兵靠個黃毛小子就入到歐聯4強，做到PSG發錢寒發左幾年都做唔到既事，真係唔知巴黎呢隊銅臭波扮乜撚野法國大佬

今晚靠炒升班馬刷豪門快感啦